作為80後，感謝各位為香港既付出及表達少許意見

開呢個post，絕對係因為已有第二位烈士，但個人不希望有第三位，一個都嫌多，除非你認為係有人死就解決到社會既問題，但明顯而家唔係！

諗清楚：共產黨怕你死嗎？香港而家政府怕你死嗎？黑警更加唔駛講！我可以斷言，佢哋怕香港有多左三十個鄺仔，多過你地班90、00後死三千個！短期行動我實在無咩高見，不過希望各位未來主人翁中長期唔好輸俾D蝗仔！多嘗試從政、教育或周邊工作！

至於已成家立室既巴絲，我亦希望你哋唔好因為而家社會局面而放棄生育下一代，因為咁樣只係會令D蝗係中長期更全面侵蝕香港，我哋要傳承意志。

最後，香港加油，連登加油。你哋呢一代係最優秀，所以請更加俾心機規劃自己將來，堅持信念，要關心身邊戰友，別輕生。

Push

有能力移民先好生
一係就爭取到良好環境再生
又要交個波比下一代？不了
係好係壞就係我地依代斬斷

push

講真，選擇得移民既人點會有心為香港爭取D咩，個D全部都係＂良禽＂來。
其次，爭取到好既環境先生，係人都想，但個個咁諗咪中哂大陸套路，劣幣驅逐良幣囉。唔係話想交波俾下一代，係要不間斷扺抗。
依代斬斷？理性少少，唔好話獨立，連軍隊都無，香港從政D垃圾又唔得，正所謂文又唔得武又唔得，係得個錢多所以俾大陸㩒ATM咁㩒，呢十年內根本無籌碼同大陸fight，呢一刻就算死一個林奠都仲有千萬個林奠係大陸send過來呀